每日都25度就好了

怕凍

garbage

笑乜

好暖

無喎

暖到爆

冇可能

冰撚個

屌你老母好撚熱
一下熱一下凍我個病到而家仲未好呀你老味！！！！！

我老婆

青青河b仔

20度就差唔多

唔要！

乜鬼野

都凍

你虧

青青何b草

筆嬲

木嘈

有冇興趣個口篤個窿
然後

屌 乜撚野天氣黎
好似北極咁熱

我賞剃下

咁咪好 唔通好似非洲感撚凍咩

青青河邊仔

發圓夢？ 木訓醒？

閪面王者？

你都知

條女真係沖出娛樂台

唔色佢
見島將相閪面

你最好色佢

介紹來

篤個窿餵你老婆食野
Btw西面好正
求原圖

好賞煎佢

20度先最適合人類生存

30度

25度咁撚熱

暖爆

男暖

你做

請進入娛樂台的大門 你入去問會發現更多美好的事

依家去

無老味出黎隻秋

有圖先隻揪到 圖呢

不了 你太變態 要保護小女孩

但係你收埋小女孩嘅相
Btw 你老婆日日俾人J係咩感覺

無太陽21、22度最好

我都日日J其他女 打個和啦

小女孩已經長大 幾十歲了 唔洗FBI